# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as krb5-ticket-watcher package. FIRST
#
# margurite <i@marguerite.su>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: krb5-ticket-watcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-10 11:08+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-12 07:35+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/krb5-"
"ticket-watcher/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:886
#, qt-format
msgid " for client %1"
msgstr " 用于客户端 %1"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:325
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:200
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:164
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:325
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:200
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:164
msgid "&Cancel"
msgstr "取消 (&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:230
msgid "&Change Kerberos Password"
msgstr "更改 Kerberos 密钥 (&C)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:558
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:558
msgid "&Close"
msgstr "关闭 (&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:235
msgid "&Destroy Ticket"
msgstr "销毁问题 (&D)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:299
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:299
msgid "&Details..."
msgstr "细节(&D)..."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:220
msgid "&New Ticket"
msgstr "新问题 (&N)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:321
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:204
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:160
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:321
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:204
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:160
msgid "&Ok"
msgstr "好的 (&O)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:245
msgid "&Quit"
msgstr "退出 (&Q)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:554
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:554
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新 (&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:225
msgid "&Renew Ticket"
msgstr "更新问题 (&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:250
msgid "&Version"
msgstr "版本 (&V)"

#: ../src/krb5creds.cpp:153 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:982
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:296
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:296
msgid "@"
msgstr "@"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:986
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:327
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:560
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:202
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:166
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:327
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:560
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:202
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:166
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:301
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:301
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:323
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:206
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:162
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:323
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:206
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:162
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:556
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:556
msgid "Alt+R"
msgstr "Alt+R"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:582
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:582
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1123
msgid "Application"
msgstr "申请表格"

#: ../src/krb5creds.cpp:134 ../src/krb5creds.cpp:142
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:997
#, qt-format
msgid "Broken address (type %1 length %2)"
msgstr "损坏地址 (类型 %1 长度 %2)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1126
msgid "Build Date"
msgstr "建造日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:199
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:199
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:232 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:677
msgid "Change Kerberos Password"
msgstr "更改 Kerberos 密钥"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:755
#, qt-format
msgid "Change the password for principal <b>%1</b>"
msgstr "更改身份 <b>%1</b> 的密钥"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:222
msgid "Create a new Ticket"
msgstr "创建新问题"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:231
msgid "Ctrl+C"
msgstr "Ctrl+C"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:236
msgid "Ctrl+D"
msgstr "Ctrl+D"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:251
msgid "Ctrl+I"
msgstr "Ctrl+I"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:221
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:246
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:226
msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:241
msgid "Ctrl+S"
msgstr "Ctrl+S"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1053
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:562
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:562
msgid "Default credential cache"
msgstr "默认凭据缓存"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:189 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:861
msgid "Default principal:"
msgstr "默认身份："

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:283
msgid "Destroy Kerberos Ticket Cache?"
msgstr "销毁 Kerberos 问题缓存？"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:237
msgid "Destroy the Ticket"
msgstr "销毁问题"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:285
msgid "Do you want to destroy the ticket cache?"
msgstr "你确实想要销毁问题缓存吗？"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:210
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:210
msgid "Enter new password:"
msgstr "输入新密钥："

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:292
msgid "Error !"
msgstr "错误 ！"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:851
msgid "Error while setting cache flags"
msgstr "设置缓存标记时出错"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:923
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#. kdc unreachable, return
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:504 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:580
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:663 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:739
#: ../src/main.cpp:92
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:578
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:578
msgid "Forwardable"
msgstr "可展期的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:575
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:575
msgid "Forwarded"
msgstr "已展期"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1124
msgid "Full Version"
msgstr "完整版"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:572
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:572
msgid "HW Auth"
msgstr "HW 认证"

#: ../src/kinitdialog.cpp:111 ../src/pwchangedialog.cpp:39
#: ../src/pwdialog.cpp:40
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: ../src/main.cpp:79
msgid "I couldn't detect any system tray on this system."
msgstr "不能在本系统上检测到系统托盘。"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:574
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:574
msgid "Initial"
msgstr "初始化"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:573
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:573
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:554
msgid "Invalid Password"
msgstr "无效密钥"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:503
msgid "Invalid principal name"
msgstr "无效身份名称"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwdialog.h:159
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwdialog.h:159
msgid "Kerberos Password Dialog"
msgstr "Kerberos 密钥对话框"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:553
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:553
msgid "Kerberos Ticket List"
msgstr "Kerberos 问题列表"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1129
msgid "Kerberos5 Ticket Watcher"
msgstr "Kerberos 问题列表"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:252
msgid "Kerberos5 Ticket Watcher Version"
msgstr "版本"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:974
msgid "Key Encryption Type"
msgstr "密钥加密类型"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:307
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:307
msgid "Lifetime:"
msgstr "有效期："

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:576
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:576
msgid "May Postdate"
msgstr "可能的发布日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:293
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:293
msgid "New Ticket"
msgstr "新问题"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1066
msgid "No Credential Cache found"
msgstr "找不到凭证缓存"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:849
msgid "No credentials cache found"
msgstr "找不到凭证缓存"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:577
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:577
msgid "Ok as Delegate"
msgstr "确认以执行"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:783
msgid "Password change failed"
msgstr "更改密钥失败"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:677
#, qt-format
msgid "Password expires after %1 days"
msgstr "密码在 %1 天后过期"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:410 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:536
#, qt-format
msgid "Password expires on %1"
msgstr "问题在 %1 过期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:297
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:297
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:688
#, qt-format
msgid "Please enter the Kerberos password for <b>%1</b>"
msgstr "请输入 <b>%1</b> 的 Kerberos 密钥"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:585
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:585
msgid "Postdate"
msgstr "发布日期"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:581
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:581
msgid "Pre Auth"
msgstr "预认证"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:295
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:295
msgid "Principal:"
msgstr "身份："

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:570
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:570
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:579
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:579
msgid "Proxiable"
msgstr "可代理的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:584
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:584
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1125
msgid "Qt Version"
msgstr "Qt版本"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:247
msgid "Quit Kerberos5 Ticket Watcher"
msgstr "退出 Kerberos5 Ticket Watcher"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:240
msgid "Re&store"
msgstr "回滚 (&R)"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_pwchangedialog.h:212
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_pwchangedialog.h:212
msgid "Reenter password:"
msgstr "再次输入密码："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:227
msgid "Renew the Ticket"
msgstr "更新问题"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:928
msgid "Renew until"
msgstr "更新到"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:583
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:583
msgid "Renewable"
msgstr "可更新的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:314
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:314
msgid "Renewable for:"
msgstr "可更新的有："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:242
msgid "Restore the Window"
msgstr "恢复窗口"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:898
msgid "Service principal"
msgstr "服务身份"

#: ../src/kinitdialog.cpp:33 ../src/kinitdialog.cpp:116
#: ../src/pwchangedialog.cpp:18 ../src/pwchangedialog.cpp:45
#: ../src/pwdialog.cpp:22 ../src/pwdialog.cpp:45
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: ../src/main.cpp:78
msgid "Systray"
msgstr "系统托盘"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:563
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:564
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:565
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:566
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:563
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:564
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:565
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:566
msgid "TextLabel"
msgstr ""

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:653 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:735
msgid "The password you entered is invalid"
msgstr "您输入的密钥无效"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:758
msgid "The passwords are not equal"
msgstr "密码不相符"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:977
msgid "Ticket Encryption Type"
msgstr "问题加密类型"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:304
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:304
msgid "Ticket Flags"
msgstr "问题标记"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:571
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:571
msgid "Ticket Flags Legend"
msgstr "问题标记图示"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:294
msgid "Ticket cache cannot be destroyed."
msgstr "无法销毁问题缓存。"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:187 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:859
msgid "Ticket cache:"
msgstr "问题缓存："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:847
#, qt-format
msgid "Ticket cache: %1:%2"
msgstr "问题缓存：%1：%2"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1072
#, qt-format
msgid "Ticket expires in %1"
msgstr "问题在 %1 过期"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:964
msgid "Ticket flags"
msgstr "问题标记"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:376
msgid "Ticket renewed"
msgstr "问题已更新"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:376
msgid "Ticket successfully renewed."
msgstr "问题成功更新。"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:568
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:568
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩余时间"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:580
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:580
msgid "Transit Policy Checked"
msgstr "已检查的转换策略"

#: ../src/krb5creds.cpp:150 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1014
#, qt-format
msgid "Unknown address type %1"
msgstr "未知的地址类型 %1"

#. principal unknown
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:570
msgid "Unknown principal"
msgstr "未知身份"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:573
msgid "Unknown realm"
msgstr "未知领域"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:918
msgid "Valid starting"
msgstr "有效开始"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_mainwidget.h:569
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_mainwidget.h:569
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:658
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:658
msgid "Your password expired, please change it"
msgstr "您的密码已过期，请更改"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:309
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:316
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:309
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:316
#: ../src/KtwOptions.cpp:30 ../src/KtwOptions.cpp:65
msgid "days"
msgstr "日"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:308
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:315
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:308
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:315
msgid "default"
msgstr "默认"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:305
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:305
msgid "forwardable"
msgstr "可展期的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:310
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:317
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:310
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:317
#: ../src/KtwOptions.cpp:27 ../src/KtwOptions.cpp:66
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../src/KtwOptions.cpp:33 ../src/KtwOptions.cpp:69
msgid "microseconds"
msgstr "微秒"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:311
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:318
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:311
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:318
#: ../src/KtwOptions.cpp:24 ../src/KtwOptions.cpp:67
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:306
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:306
msgid "proxiable"
msgstr "可代理的"

#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:312
#: ../qt-cmake-build-debug/ui_kinitdialog.h:319
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:312
#: ../qt-cmake-build-releasewithdebuginfo/ui_kinitdialog.h:319
#: ../src/KtwOptions.cpp:21 ../src/KtwOptions.cpp:68
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: ../src/KtwOptions.cpp:36
msgid "undefined"
msgstr "未定义"
